777呢d人咁無口恥

不如宜家救義士先啦

其實777撤左都可以拎返出離
呢d人都無口恥嫁啦